乜撚野叫香港教育失敗 應開除犯事學生？？？ 反抗極權暴政唔係天賦人權？

你想教導香港d下一代個個唱紅歌 每個歌頌你個黨既殺人歷史？
唔奶習禁評屎眼就入去新疆嶺坐10年？

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

未審就知犯事？邊撚個未富先驕？

係咪全港小學中學
日日升你個垃圾m巾旗
日日唱共產主義接班人 就叫教育成功？